[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》[11] 柴油機覺醒

補充小小 補洞卷抽果隻棋會技max

例行叫春
冰鬼

新手入公會未, 即刻要有討伐打拎體水拎雀

想要光機娘 但好驚重覆

想課金可以上igamebuy買日卡

事實計圖黎講
第一GBF
第二已經係SB
SB仲要贏係App game+有細細粒識郁既公仔

婚紗雷姆勁定雷姆勁？

轉左區平好多 以前課PAD好似 323直接信用卡比
下次想課金再整

唔夠1星期就爆post
有咩可能

2隻都勁

有少少返左當年黑凱獸既感覺

新材料
全屬性水果

幻覺嚟。

第9層1-5星有無常見隊伍參考下

NEET巴 我係linkz遺民

獸王技火狗,祭典鍛治,兩隻是但道中
尾王加攻一炮KO

原來依家個pool有齊水男人同光乳
All in

所有POOL都有架啦,不過機率高低遮...

暗水火星
兩隻木機娘
木精王

依兩隻都跌兩隻

同埋三隻暗封
連個天都要我繼續暗封隊

屌 屈唔到轉香港地區用信用卡課金

有無圖google左勁耐都唔知邊隻

即打 唔該巴打

記錯,原來係古龍技

好似唔得左好耐下

見Pad仲用到諗住一樣9ho都得
差木同暗機娘 想抽抽補佢老母洞

請問全新手抽到依兩隻7星開唔開到局呢？

終於刷到白羽 依家打咩關攞石最快同埋係咪依家抽哂佢？

開到，不過唔係最勁，應該水男人/火男人易用D
日本網SS係呢堆，頭幾隻有得抽

屌 木同暗機娘
抽補洞抽抽到木
求安慰

補洞卷max 技？
機娘卷就無max技？

值買嗎。我咩都未有

另外新post留名

補洞抽

個技好似幾勁？

水男人隊打手

原來可以買多次

轉完再買香港gift card

佢Load唔到買石/優惠果個位

屌SB真係有種魔力
玩返唔夠一星期課左20080yen
一次課足一年量

水男人啱唔啱老/一般玩家？

咁唯有買日本卡我都係課過一次5000羊
聽日十一連抽中 火/水/暗男人 就課埋pack D

岩

點解星獸系列都咁勁
火水暗星都係1線隊長,,又型

55蚊補洞幾抵
咩都未有就唔好課住，有靚首抽先再考慮

8技去9技食咗10隻有多，仲未升，係讀心定有咩竅門？

隔一個鐘再食

即係讀心？

如果你真係咁諗我驚你會棄驚
果陣岩岩出暗機娘果種真係差少少對住張圖打J
課左25000 乜都無 仲要係單Pick up pool黎
所以抽返黎果D已經變晒SC

你諗住邊會升到就得

唔該曬

好撚精僻

60抽都唔中白乳既我已經接受左現實

回鍋玩家 想r公會

我咁樣講就係唔想自己課金

但限時買。我都係玩左幾日。水男人。加木真姫。
個補洞得普池角？有無7星既

最後都係買左有櫻/惠惠/雷姆既首抽算
北京熱既巴打可唔可以收我入會
ID:125,468,634

有冇話入咩？

打隻裝晶龍番黎練滿技?

我補洞中咗光操

我中左木操
係咪一定係中操士

呢隻咩黎
係咪守門員黎

挖下石抽次11連先,多2隻限更好

好 一陣搞搞佢
換邊隻好

火機好J啲

真係補垃圾就有我份

小朋友先做選擇

7*得風真姬同右下吸引d

反而覺得6星個d仲有潛力(雖然唔好用既都多

7星真姬隻隻都有用
6星就木天狗最吸引

暗機做反擊隊隊長好似有睇頭 12倍反擊每回合仲回2000血 50%傷害輕減

係喎睇漏左仲有水同暗真姬(火要黎J)

暗機 火裝 都係開頭最常用既反擊隊長

100LV個抽中埋水機娘
差火就齊一套

唔係喎買ac個陣番黎已經有火機娘
反而係差普通版木機娘，有周年版

唉。日本ac整唔到hk既信用卡？好煩
想抽蛋都無得抽

ANDROID冇問題

IGAMEBUY

煩到爆既itune

買gift card啦

想請問呢3隻嘢邊關有得打？

唔記得左自己用咩隊破火塔

用錢買關果度有

入坑許可所
冥級，“XX廢聖堂”
極級，“水獸” 同 “水獸2”

thanks

靚靚

“入坑許可所” 要花小小時間搵，個篩選方式有D反人類，暫時仲剩係可以按難度篩選，再依火水木光暗 5 屬排列

如果改到進化畫面一撳材料就有得買埋關黎打就 very good

我啱啱都搵到眼殘所以先上黎問

火天魔先係 No.1

火真姬屌打

抽5刀

推

有冇日版公會 岩岩200lv boss會努力打

火天魔真心靚 強度又夠
同之前水真姬一樣

真係好j 可惜而家冇得抽

未算守門員級

普池最新系列棋，覺醒左都有D用，覺醒前自己加攻，覺醒後即刻放陷阱同踏陷阱引爆，係個樣衰D

明白

個Filter真係好On9
想搵隻可以擊進既寵都唔知點搵

想問下係打邊個升枝？
例如水男人同祝祭神獸

如果冇練技棋
一係食自己 一係食水果（5星或以上先升到技）
不過通常限定都唔會食自己升技

第2日登入冇真姬嘅？

24小時

舊時d 會長係咪全部無登入 轉哂比街人

想問吓刷到呢隻係咪玩得？

想問下照玩定重新刷好
一直放置PLAY

係， 不過棋唔可以單獨成型，波唔係一個人踢哂

有婚嫁， keep 玩

明
咁係咪一路推主線儲石抽六週年pool?
唔該

係 仲有幾個鐘換男人池， 3隻男人都係top in any way
有心玩就課 周年唔課等幾時，但賭錢有輸贏

唔該晒ching

手癢一抽中

三男人差一個

用佢伊隊長？點組

上青怡睇中文就明

用瞬步強制keep,住隻王5條血無郁過

想問下依個ac有冇作為
2年前刷左玩左唔係好多進度
重複棋應該點?

竟然可以咁短時間爆post, 一定係幻覺

建議重刷，陣間10點可以開始刷。水男人做目標

[新手]

請問呢個開局好唔好，定還是有邊隻指定開局比較好?

想問吓呢隻起手可以？

新手呢隻難觸發加攻

要抽咩人？

連鎖追擊青怡得呢堆棋

3隻暗天星都應該唔錯既

有無人比啲意見我

六周年有冇得抽呢d?

有d都有 同埋果隻水木暗屬 先有加乘

好似好難上手

定50石抽一下睇吓點？

都可以博下 一陣10點轉池先抽

可以開局，刷主線先

請問我呢個開局好 定 水至誠比較好？

抄你隊過左
最煩 R2, 其他秒住過

10:00 有三男人 超絕 up
做咩依家抽

手殘忍唔到手

悶咪抽 日常發作

站椿打撚死 瞬移擊殺

隊長條女算係普池裡面近期最好用

請問咩叫連鎖追擊呢？

4cd 加攻 但tp 覺醒 加二回hit 郁三步 已經唔可以用好用黎形容 , 你見到我死左一隻 兩條血我都無加攻 但我用火塔 食左2把劍 木裝同 暗女覺醒箭都指到正；無額外倍攻秒兩條血

普攻打完人之後先出技能 計物理傷

想問是咪有公會收人

拳頭icon 係戰鬥內， 攻擊or 反擊後會追打一排，十字etc, 攻擊力睇個別棋子， 無普攻or 反擊個turn 照消耗 但唔發動=浪費

注意 : 周年棋有得刷物品升技, 唔好食水果住

行動代號 時光計劃 1000

中唒伏了。

上次問左暗男人點樣練技
唔知係咪我打錯關
但點解隻boss會自殺

都叫做限定既

設定係咁 自殺咪好唔駛煩 總之有跌暗屬把劍就打岩

兩個都好 睇圖面

仲未跌到 係尾王跌？

圖版日常圖出現了

大爆死

點解係1000

yes 最尾條女跌 不過有時會跌自己 你見佢跌銀棋就出左劍

冇男人 但中左第三隻火天星 血砲隊[img]htt人ps://

有光男人唔算爆死啦 用落幾好用

好 了解
另外想問 點先算練滿一隻寵？
除左滿level滿技
我見又有副屬性 又有類似覺醒能力

技滿就ok 因為過左時間無得打關練

其他野都隨時升得 要用個時先升就ok

副屬有時打d 大關 你d 棋俾boss 克屬 就要加副屬黎降低個傷害or 增攻 要打關先升未遲 隨時可以改

覺醒唔係隻隻棋都有 不過可以覺醒既棋都覺醒左佢 二圍會加好多

重點第一隻覺醒既棋要係覺醒暗神威先 靠佢打覺醒材料

2野彩雷 比假希望我

得隻火精靈王唔係重覆

本身見無update 換其他限諗住唔抽 突然醒起需要隻火夏同火精靈王 就抽一野 仲送埋淫婦黎 不過無木天星

水封龍到而家都唔知有咩用
火男又多一隻練埋技雙火男攻隊

愈睇愈想課 已經課左20000

男人比隻重覆既我， 補弓姬 木天星 無梅林

呢隻睇落都幾廢

一年先課一次 唔怕啦

究竟佢招技係點發動？

成日一過版，就自動發動

好難估

你永遠唔知。。。

ok 既 全體化吸塵機 同埋特定減輕貫通炮好少有

過版速攻
水男人入手 周年想抽既都抽哂

每過場一次即刻可以用。 將自己移去左邊 放個屁股炮

吸塵機加同行, 算係好隊員

佢係過版就cd刷新 你開左auto 電腦就會幫你出技

但係電腦會on99 唔識用技瞄怪 當左普通瞬移 郁d 怪打普攻 所以會唔知佢做緊乜

但其實招技好勁 誘爆打boss 打好多係範圍太西

弓姬完美fit 水男人有貫炮

決定好首抽
求公會收留
id:125468634

弓姬第一hit 無貫通 隨時炸死自己 領過幾次

覺醒前後兩樣野黎

唔明

佢係好fit既隊員？

唔該哂刷下先
另外想問引繼係邊度咁出黎
刷唔到都玩番舊ac

都真

特定輕減即係咩 =輕減？

兩隻野好夾 唯一係水男人入唔到弓姬

係boss 有d buff 係物理傷害減輕 or 傷害減輕x%

可以無視呢類buff 貫通佢

而平時既防護貫通炮就係無視反射盾

印象中係呢3個 可以穿過去

光男人食8把槍就滿技
不過佢D能力值咩事...5星棋咁

正常

要配火男先發癲

火水暗都冇

一年一度回鍋

頭先十抽，如果呢隻行頭，係咪玩完？

6周年回鍋 重課俾gunsho 營運到下年

大爆死 棄坑 7周年回鍋

有火男人開局已ok 火雙子假普通 真限定 其他算9數

木水天魔可有可無 而家無乜全體附加連鎖
招技ok 短cd 回血-cd

其實邊隻起手好？水個隻男？

好想要新年光天魔， 招ls 好變 態

明白
咁我想問祝獸果隻防貫係唔係都係無視反射盾
有次用見到佢無視埋個無敵

慘

入男人隊

I know that feel bro

凍果好難用

都可以斷定係廢, SB傳統大池多新限
一手好牌一手辣雞

想問下有冇食水果升技既機率表
幾年冇玩唔記得晒

抽到木真係要還嫁

運氣既野一黑起上黎

留石啦

個pool換咗up, 但隻至心都係3%, 阻鳩住曬

我已經4隻至心 4隻so135 屌佢阻左成個十抽咁滯我寧願要d 6星

竟然無祝皇

祝皇雖然好想要 可以入火男人隊

不過隨緣啦 已經中左好多男人 再追會出事

22抽得炎精靈王，佢而家仲有無用？

好有用 中多幾隻火天星你大部分關都唔駛用腦

暫時build住依啲隊先
想問下打覺醒個隻神威係咪即係貓頭鷹個隻？

我想要炎精 抽唔到

頭先抽左第三隻火天星番黎 但主要都係用血炮隊掛機刷野 成日用佢會冇咩樂趣

係 暗屬果隻

一定係咁掛

有無大佬評下組成點
暗封個隊最後個隻換左大菠蘿上去

屌

要中幾隻....好似好mean咁，我先得一隻

隻獅子打唔贏返來，好難打，貫通唔俾入

有隊抄都打唔贏火塔
又準備棄

正常啦 無棋都無得揀

好彩出番隻火男。

見得人都掉哂出黎
光龍使隊長技太難出

應該一關個啲boss先用得著
攞黎道中太慢

我覺得單抽好d
十一連成日Fix死比5隻垃圾你
單抽都可以撞下柱

用暗封都過到8成關
果2成真係要睇你好唔好彩有Key棋

我單抽中晒守門員 十一抽先有好野

都係睇人品個pool 得番祝皇 同周年暗封想要 唔知抽唔抽好

要抽就好襯週年抽晒佢 完左有排你都唔洗抽
仲諗緊抽唔抽多5000

Defense type真係唔易組

火塔唔難打啦只係卡你反高直接倍率ls.

任何打唔贏既關就係抽既棋唔夠多

快d 課啦 唔係點有七周年

天魔果啲pool都唔駛抽？

等緊雜錦天魔池

3920覺醒set送嘅怪實唔實用?

之前真姬系列出曬 如果有開5色真姬pool
咁天魔出埋木天魔 都有機

難玩到...唔想再浪費體力...都係繼續專心返工算

加左,我限你3日內升到200RANK以上
BTW,LINE GROUP要唔要入

入到你公會要做嘅嘢難唔難得過打滅打塔？

200 rank 好快姐
其中一個首刷我都升到189
line id 667109

大佬呀,畀D魂佢地食啦...
餵好一SET5星隊,次次都拎佢地出黎就冇死

唔見有邀請

出張肉 而家係唔係打唔到

再CHECK下,火精隊頭嘛

屌你老母4粒果1招技LV都唔升

升左三技啦 我d水果

另外想問水男人隊升邊隻先
水機/裝晶龍/神威？
同埋有冇公會收留

裝晶龍先 然後暗神威覺醒 之後隨意

已升滿技 係差覺醒
今晚搞搞佢

升夠rank唔難
pvp同gvm打齊唔難
有禮貌最難
睇line msg有覆我機更難

第9層攻略 就食多D魂 副屬啦 好有用

幾標準，返工咁姐

中祝祭無光精sosad

Rank:158 最緊玩返 巴打收埋我得唔得
ID:161,180,374

淨係用呢隊 打唔贏就唔打

無所謂啦 我有都唔落 範圍麻麻地 時間又短

中火精靈王同水封龍 可以引退了

蕾姆就係咁出色
夾埋祝獸屈到

RANK 143
ID 168,282,974

可唔可以收埋我 最近首抽完認真玩緊嗰帳

有幾認真?

其實唔難,不過好多人做唔到~

開始無得keep住升rank唔知打咩升得快
新手求收:163 085 174

另外想問應唔應該食晒d回體水升爆隻火夏威夷先

升rank 你帶個經驗隊長狂打協力G05就ok

雖然我都做到，又想搵個勁公會投靠下，但想放鬆心情咁玩，好彩我之前入嗰個公會比較傭懶。
希望山埃巴打個公會排名繼續攀升

真係唔知幾時會無啦啦有用
岩岩靠佢打贏左水滅

same

依隊野打主線好撚正
個個都可以做炮台清怪

同木機娘真係咁岩咩 忍唔住課左3千yen 買左個周年包 咁都出木機娘 手執4周年木機 加普通木機但無隻岩用

好彩機娘包出光機娘

頭寒了唔抽了

弓姬新手用唔起
btw 佢全部單箭頭靠招技去移動

弓姬開局要搏有埋雙鴉 站椿biubiubiu 晒d 細怪

到尾王覺醒自己繼續biubiubiu

到時自然會識用

當年盤古開天闢地時代， d 素材係跟耀日
miss 左要等周末全開or 下星期

好多GAME岩岩開都係咁,,好正常

啱啱40石單抽曬，有水、木精，但想要水男白羽同弓姬☹️

我一開始係咁樣清關 但後期唔夠力

抽左幾多野

有周年木機娘,,人人都可以係炮台

雙鴉？ 唔係好明點夾埋用

我果陣升光獅搞左兩個星期

有木機娘，人人都可以探索

認真到課左金

仲有無其他公會收人
玩咗一個禮拜

是但入個日本公會R左水先

而家努力升緊RANK 準備課第一個pack抽三屬男人

咁真係好認真 我都同左自己講好多次 最後都課左6k yen

等直播

好少姐 一年課一次既機會唔好晒

想知暗星反擊隊有無前途
我齊哂佢啲隊員

想問吓有邊幾隻用得着？

暗天星獸特點係係咁回血，基本上唔秒你就回返7成血，唔一定限死反擊隊。
而反擊隊長有更高倍率的，最好想玩反擊就搵隻高倍反擊ls加隻覺醒high反隊員，再加暗星及短cd反擊or加攻咁。

歐洲人你好 分d 運黎

1234，9，10
算好好
一半都用得著
不過3，10泛用性唔算好好

想問吓個覺醒素材要點知打咩關出？

因為我貪佢每回回10000血同埋加迴依下癲
反擊Ls高過佢手上得暗機娘

咁樣既得唔得，短中長cd隊員都有

青怡幫到你
搵唔到就by 棋number去日wiki用名搵
下面會有寫邊到跌

新手黎講唔錯既組法

得火男

但我驚唔夠力回血
暗星好似穩陣啲

青怡？

仲有火精

仲有暗天星

算幾好喇啵
十一連不了 單抽派

睇巴哈原來 水男配光機娘 加隻8倍攻加1把劍就秒十億 大家水男開局既快d 課金抽機娘啦支持圖板 由你我做起

首先要覺醒到

首先要有水男

光機兩隻素材都唔難打 ok 既

風雷神有推炮就打到
另一隻唔記得 不過印象可以硬爆

紅圈最後果關有亂入火水木獸帝就跌
新手應該睇下青恰攻略點打
同埋依加無up唔洗打住

唔該清

依隻閪野拖回合拖到我打左兩個字先完

青怡唔係冇再更新啦咩

有update大概資訊，細節唔知

打手黎講我比9/10分

青怡真係好洗好用

暗機儲力2TURN可以回下血,
再唔係就暗星打哂,佢自己衝出去開技打做肉盾

姐係起碼要升滿暗機技先
水果係咪無得打關跌

抽隻木詩人返黎

一有石係咪就應該抽？

等多d隊不同玩法？

點解好似突然多左咁多人回坑咁

因為係屋企太悶

睇返火天星招技:
殘血計量為 15 %，意味著當前血量越少殘血砲擊輸出越低
損血計量為 30 %，意味著當前血量越少損血砲級輸出越高

其實應該咩血量時嘅輸出最痛？好似好複雜咁

水男人隊。覺醒木真姫定水裝姫先？
得一隻覺醒料

開完火精之後4隻一齊炸果T最痛

應該木真先 但搵定回血隊員

樓上巴打教路話打隻裝晶龍返黎

協力女帝平衡隊員執垃圾都幾好用

有時禁貫通特性 木真阿基里斯上唔到場
多個後備都好

巴打 玩左幾日左右想請教下大家
上次聽巴打 教路用第二個ac 首抽水男人+木真姬
依家兩個ac 都抽左 2-3 次11抽
可唔可以幫我睇下邊個比較好/長遠發展
玩到有少少上癮想課金

感激

兩個玩哂

難d
分唔到身 想投資落一隻到就算
邊隻比較好d?

真
SWITCH嗰D買賣都暢旺左好多

人人都打機 / NETFLIX消磨時間

唔係冇錢都想入部ps4 玩下

上面好似多元化D喎
水男人隊
新暗封平衡隊
光精
暗天星

抽到火天星 呢隊有冇得玩

上面無水男人啊，另一個ac 黎
咁係咪意思課係光精個個ac多元化d ?

我覺得上面好d
多幾隊
下面果個真係得一隊

玩到上癮想課金係好正常
我課得仲多過pad FGO

睇錯
不過都係上面好D
仲有暗機玩反隊

課一個，另一個無課KEEP住拎石囉

依家真係無乜手機game 吸引
難得有隻岩既過下癮
課少少唔過份
但真係上面個個好d? 之前追post 見有巴打提過
光精要配光祭，但又抽唔到

Thx 巴打意見
暗機反隊請問要咩隊員？
依家隻光精都係是但放d 岩用既type
(同埋跟住上面日文攻略網教咁砌)

隻驚係玩鬥多隊打上去
水男係勁 但真係純得個倍率易發動
呢個攻擊力其他隊都做到

反擊TYPE咪入到反隊
最好就短CD

暗機娘做隊長，暗天星咪可以做隊員

DLLM 成隊木騎 暗騎 40抽都唔中火暗男

Fat fat

我都有4隻暗封,,多左完全唔知點用好
食又好似好哂

留黎下年覺醒

大圖 用wifi至入
課咗一萬yen, 得水男人同光男人升咗技
可以點組 覺醒邊隻先 好迷惘

404 - image not found.

下年?

thx巴打。有龍有火伊夏係到

又買acc

希望中到水男人就ok!!!

做乜係咁買

我以前玩其他GAME 都係KEEP住買多石首抽 抽到靚為止
不過SB D多石首抽有D貴

慳皮營運作風

想問新手係唔係打唔到呢關

而家咁樣一個400石幾錢左右

冇水男人

火暗都有已經好好啦

220人仔 好似係

再買多個黎抽!

新手入坑想問下高手協力隊點先砌得大力

睇你有咩棋,多數係高倍隊長+HIGH 反+加攻,然後起壇 一下打死佢

首抽又中咩?

唔記得左內建防禦呢樣野

...?

以上2個都招左了

抱人大腿最實際

有咩要求入
有咩福利

係唔係應該留石十抽比較好？係既我再首隻水劍返黎

收到 join左 唔該巴打

個人覺得單抽易出D

抽唔到木真姬
為左有速攻唯有讓一隻

用住其他先囉

塔復刻，11層
塔頂遲d再玩

屌 傻， 要一下大力之麻 買隻sc 眼鏡仔騎士 道中配兩隻靈泉仲實際， 因為無減傷

要求：愛香港，唔係黑警。
夠200lv，長玩，有禮貌，
pvp打58000分，gvm打100ap。

福利有：
有line group吹水閒聊
gvm穩定打死200體
公會加成滿攻擊力

你班友仔成日想幾十倍攻常駐 一陣高難每wave 都落你99咒

求加
Rank：400
ID 196,545,554

無回血？
定我Google錯第二隻

咒係唔係愈高攻Buff就扣愈多血

暗封圖版咪極速被制裁左囉

水滅靈泉鳳 回血 有飛行全體可食心

我知 就係因為咁少左玩
又唔知點解無啦啦死左

唔記得係咩塔頂 入場buff 鳩你攻擊力再落咒， 咒係倍數上去傷害
能夠被咁樣針對我覺得係榮耀

而家係唔係少左
不過而家周街都20幾倍上

係我眼中減傷遠遠比倍血強，
不過打撚死隻怪自然唔需要防禦

呢隻好似好夾火男人

可以長開20倍全屬性

仲有冇公會收人？

拆99%物防盾 唯一方法係咪打暈佢

幫佢上個增傷buff/ 水耀魚個d 可以解盾

咁我即係唔需要重刷？而家我係推主線就可以？

衝主線衝到無體了
有無公會收人
利申無Line得tg

現在棋太少但可以開始玩唔駛刷過
抽棋50石有十一抽抵抽dd.
跟住推主線同解任務就岩。

好啊，唔該

我可以照執你入公會既
不過有line問下野吹下水會開心d玩得長d咁解，
你唔介意就得。

咦記錯左以為Del左
原來仲有

係咪比line id你就得

加密畀個id我就ok

木滅你地用咩隊 auto 掛?
之前整左一隊,換機 reset 完 data 無哂D 配隊

消除類既寵係咪全部都要練滿一隻

搭單問

請問見第一頁講帳號登入第2日可獲得真姬系,係點拎?

我係巴哈私訊比你可唔可以

CAN

好似要個 account 夠 24 小時

北京熱?

想入

利申 小薯

想問永遠的召喚士要點過
成日比隻王咒死我兩隻

用d 隊長技無加攻既

咪...唔好入隻直接倍率LS(係呀講緊個個都推薦的真男人)
入炮擊.反擊/陷阱,運擊倍率LS,就唔會直接食咒死

組隻暗女人, 30倍攻

因為咒殺係越打得痛越扣得多？
咁我轉暗機娘做隊長再試下隊反擊先

唔該

佢係睇你盤面攻擊力
LS高倍咒得痛,你加緊攻咒得更痛
例如本身只咒傷400,真男人25倍一野落去變10000

諗住刷多個首抽睇下邊個靚D, 感覺今日D機率低咗, 好難出7星
早幾日易好多

前輩我都想入公會呀

勁快推到700

原來先#425

快d 9up 多d 推爆呢個po 換過個名 而家唔夠吸引
上個po 叫6周年即刻勁多人黎

試下用依隊先
但驚唔夠力回血

巴打你會刷完果免費抽就唔抽了?

想問獸祝妃點組
中左兩隻

想入吹水唔入會得唔得

主線只係小菜，依家d隊輕鬆啦

比巴打係咪導我

又買多次400石acc

終於中

有料到。400石幾錢買？

呢隻係唔係要等佢開先有得打

屌 掂啦 抽得咁靚

好似200幾

$200人仔

慘慘地捱住前幾round 先

我指唔見有果關開黎打

400石咁貴

滅係要等 無得用錢開 你睇定auto 隊 制服隊黎打

滅無得買 要等佢開 不過新年岩岩開完 可能要等一排

而家係唔係開緊木滅
邊度有auto隊抄

好

仲有150石剩好冇all in晒？

一年一度

佢等祝暗封個輪啦

有無人記得後面個隻係咩怪???

巴打 我222rank入唔入得
ID:169785644

感覺上單抽伏過10連 單抽左十幾下 得so135同雙鴉

仲要中火果隻好野,同好似好多SS野都中,200蚊可以有排都抵
而家儲緊50石ALLIN

呢隊auto到？
我無暗二限有無咩代替

問題係我無印象呢隻係咩怪，

唔知第幾代既塔

木一滅求撚奇砌炮隊入去轟啦 當初首次開個時都係有水裝有人權， 無就bye
然後兩星期後我免費抽中水裝

見前面講起咒,我就係打打下主線見呢d樹怪, 成日無端端搞到我d人死撚晒

呢個recommendation真係要放版頭

好有用！

有雙鴉or 光精就可以射死佢地

無的話惟有秒殺佢地 希望打少幾下唔好上到咒

手痕十抽 大爆死 唯一七星木騎士

好彩有愛麗絲同火雙子幫補下

想問吓咁得唔得？同要點砌？

打主線用光精靈王仲隊長 塞弓姬 水男人入去

跟住打番隻晶裝龍俾水男人做插件

打主線儲50 石十抽一野再睇下點

終於過到主線
都要食1粒石先得

食技食到死左暗精就好難反死

講錯
暗星先岩

晶龍係邊關出？

Okok
我明

呢個經驗隊長邊到搵。想刷下等級

單抽好波

打主線十抽先 可能抽到插件就唔駛打龍

打主線拎石板到幾十塊個時有送

我單抽得屎

單抽派

可能賣左。仲有無得拎

打技術關最尾個幾關有跌 仲幫你進化埋

想問除左水男人之外 仲有冇邊隊有潛力升

咁有排了。我無打過。無體力

放棄左個垃圾舊ac
一開波刷左個水男人開局
仲有20石未抽
應該抽到咩先決定起唔起手

SS RANK果張是但一隻

抽晒石
有無重點培育建議？

抽成咁

唔駛 有d 上debuff 既會覆蓋boss 既buff

例如水男已經蓋左3種加防 唔駛練消防個幾隻

木愛麗絲隻肥貓有就一定要練 不過唔急 印象中暫時無代替

同埋好多關 d boss 設定上完buff
你觸發某d 條件佢自己會消自己buff

點解咁有趣

請教一下大家, 想問點解佢會破到boss防? 我見佢都係用咗火夏威夷招技.. 之後水男人大技就秒到, 我自己試過用水男人招技就扣1..

thx

唔好意思, 睇返舊post, 係推騎士落底就可以破防?

光騎士放到底。第3rd出技就降大佬防

因為你要睇下人地隻卒的光騎,佢係3RD會扣BOSS 的防
而版圖敵人係由左至右上至下放技,所以要推隻光騎落底先扣防.

想問巴打係咪未add我個line同公會
我見未有邀請，驚miss左

thx巴打

但唔好殺左d馬仔。要留唒活口。最少要3隻怪在場

頭50石
仲玩唔玩到落去

我ADD左你LINE同HI過你,你自己唔覆我

明白, thx巴打

呢隻食炮魂岩唔岩

岩呀

玩到 開啦

唔該哂
宜家純色水男人隊沖主線?
盡抽宜家個pool? 定留石抽遲啲既pool, 見佢6週年仲有未開

請問抽成點？水男開局，給元得應該點組？

你第3隻夾埋第3行最尾果隻好屈
有多經驗可以升左先 升埋技
抽咩pool我覺得冇咩所謂
但有水男可以未必抽而家呢個

捱左主線先
有好撚7多石

算幾好
但又唔係幾好

係哈係應該刷過，其實50石半日就有
同隻木騎唔知點解好鍾意我

4隻限其實算係咁
但係唔係主流咁解

我見個表,完全冇佢地3個既樣,唔好話SS

推多十下先 auto好快

好啊

重新刷過啦

你已經有隻真男人啦,仲求SS級隊長是否搞錯了什麼

咁果50抽以咩為目標?

新手lm
水男人要咩隊員

GAME WITH入面的SS級只有水男人現在抽到,
抽多D唔同面向的隊長技,炮呀拳頭呀陷阱升炮都有D就最好

簡單嘅就裝晶龍
24小時後中到木真姬就prefect

唔好咁貪啦
十一連真係爆死居多

唔知呢D係咩,咁其實即係我係玩得?
同唔應該十一連?

開啦gogo
十唔十一連都係睇樣

有了但未覺醒到
但唔明要點開技先有倍

大家既水男人隊會入幾多隻回復hp既棋？

好啦,而家真男人係以晶龍,同聽日抽到可以抽到既真木姬做隊員?

但果3隻限角又唔知做咩好...

組唔同既隊囉,邊個話一定要全部限組哂落一隊入面先叫勁

其實呢隻入水男人都幾好丫

又易max技

空窗2 rounds

巴打上面講既炮呀拳頭呀陷阱升炮既隊長係點睇隻寵既隊長技係呢D?

係 禁貫通 我落佢
懶練裝晶龍

唔該巴打

呢隻野呢2日陪左我好耐

水男人要有回血先有倍

呢隻邊到入手？

有冇用呢隻？

有 水男人隊？

係呀

水男人加木天 fit曬

點解，新手一名

水男人隊長技回血狀態+水/hp好似係 加埋25倍
木天速攻開回血 一開始水男人25倍

同火男邊個勁d?

冇話邊隻勁啲 兩隻都勁
我見6周年先down 返來玩

我都係

前期主線水關就搵到

原來下一關就出呢隻

抽唔到

引繼左,但唔知點解又要首抽返,又要再刷過

引繼成功會自動彈game 要再開返game

原來係咁,但冇啦,又再刷過

同公司出但係SB 個引繼正垃圾到無朋友

冇得link google acc已經應該彈jj彈到佢死為止

想問我應該覺醒邊隻先好？

貓頭鷹

好呀 thanks

想問下主線出啲1 2星寵應該要點?
又重複又哂位
賣哂佢定有野升?

除左石版妹留一隻倍經/金幣的隊長技,其他賣哂佢.

靜晒

差唔多啦

再問

白羽隊 光屬都入到隊

我都有研究緊呢隊
又好j好打得又回得

你抬四人麻雀 仲差兩個

差下面個女人

我仲八緊有冇公會比我join

淫婦有替代品 打返黎

下面個女人我有喎 我差上面條仔同隻龜

我成日比佢個咒咒死左自己

奸夫有冇替代品？ 抽極都唔中

非抽棋應該就冇

呢隊有冇第二隻隊長可以頂
齊隊員

如果有 我唔洗嬲到del ac (350石抽唔到第1隻)
淫婦可以做隊長 都係先開奸夫先 唔驚咒死自己

咒死自己真係好煩 有冇解決方法

打到呢關卡住左 打唔入

你果隊咩黎

應該用緊第3隊先真
不過見打唔入試下用埋水男人做隊員

想抽埋天使系列 而家又無
男人差暗男人廢時追

唔太識比意見 唔知有咩棋

你果關咩黎....無乜印象

呢隻 打唔入

用ls 有倍攻既隊 直接d

新人殺手關 拎水男人做隊長 打boss 時 上回血狀態 上倍攻 然後祈禱boss 出場個位你可以斬到佢 因為佢頭廿round 唔會行

另一個方法係搵白羽or 暗天星做隊長 係咁回hp 磨到佢個buff 過時

你叻 咁都知係咩關。。，

因為上個po 我拎左呢關黎試水男人威力

同埋因為要打完呢關先拎到覺醒小兵 但好多人都會卡關

真心堅爽 不過我係帶4眼騎士 方便d

呢隻好似比我用火精一野炸死左

話說係咪有人卡塔9

琴晚鳩打 用呢隊試左三場就過左 除第四隻全部都可以打番黎 不過第四隻係推炮棋 是但搵隻都得

頭兩場唔知炮位置 俾boss 個招名陰左

頭兩隻必備 倍攻 陷阱打boss 用
第三隻回hp 寵 有就打道中輕鬆d 打
第四隻本來我用黎打boss 放陷阱 推炮 不過我道中就死鳩左所以應該可有可無 不過有就打boss 安全d 同快d
無就要等boss 自己行

道中第一關固定炮位置 專心避炮捱5turn 就過關
第三關放一次陷阱 唔好慳 定時回hp 就ok
boss 倍攻放陷阱就避炮等佢死

反擊隊

係咪呢關有亂入覺醒？ 打左幾局都撞唔到
想試下夠唔夠打
另外今日有活動打？

以家有冇邊關值得刷？

係，但有個惡魔頭果陣先有亂入up, 易d見到，否則係 難d見到。
今日係有gvm討伐戰。

四眼仔我都想要 無sc 換

gvm討伐幾點開始。我參加到？
咁係咪依家唔好唒體力打住先？無亂入up。
打住其他先

太耐冇玩GVM
已經唔記得要點乘大個隊長技最大輸出

請盡快

倍經金幣係邊一隻

請問新手 現在除左打主線外 有咩降臨怪值得刷 或其他野做？

火水木 是但留一隻
光暗是但一隻

有火夏威夷既話

水男應我刷裝晶龍定火夏滿技好d1

刷魂關 兔關升rank

緊係夏威夷啦 無縫補血係打技狗煩啲因為要進化要刷好多場 用住裝晶再慢慢打狗

刷緊魂關 謝謝

想問下 頭兩關d細怪落咀咒狀態點樣先唔會扣血
唔可以用倍攻隊長?

佢係睇你盤面攻擊力 LS高倍咒得痛,你加緊攻咒得更痛
例如本身只咒傷400,真男人25倍一野落去變10000
所以唔好入隻直接倍率LS(係呀講緊個個都推薦的真男人)
一係入炮擊.反擊/陷阱,連擊等非直接倍率LS,就唔會直接食咒死
一係你大力到直接秒殺佢。

反正冇野做就兩隻都刷滿。

好似怪怪地？我要點砌？

收到！
即刷！

好撚地獄，仲差1技先滿

新手想問呢兩隻係邊打？

唔怪啦 打普通關夠晒

夏威兒同裝龍要入隊？？完全唔知要做咩？

有木真就夠 個兩隻得閒先練 遇到反反擊關卡或者禁限先換

而家諗唔到做咩就可以打協力or 練降臨棋 or 打鷹打魂之類 總之體無無足夠既時候

原來唔係食一隻升一技。。。。
會miss

隻夏威夷同裝龍係邊打？有冇圖睇吓佢地咩樣？

打魂係邊關？

打肥料鷹上面有1/2字眼

咁有心機 正皮左

水男人可以打邊關升技

夏威夷係抽棋冇得打,現在只係用金幣開練技地下城練技
裝晶龍係神級降臨,用金幣開黎打
冇圖,樣就去青怡攻略搵下.

我要將d 人係line gp 拉番出黎吹水唔可以俾呢度靜

答到口臭,謀略XYZ果關,警告你未爬文前唔好問點解打唔入呀

呢關個大佬點打？有三個波唧？

要有冰鬼解佢個血盾

或者用超勁既貫通炮射爆佢

或者用復活隊拖十回合等佢無盾再打爆佢

冰鬼係邊隻？

水男打唔打得穿招技？

新手打唔過,請去打哂D冥級同主線先挑戰神級,
同堆睇下戰勝率,太低代表你呢個RANK好難打過,即係營運叫你過主

0.4%

終於搞掂

用左我三粒鐘+$9m

個樣咁勁，一定唔夠打

要用hkd 攻擊佢先得仲要限定 等換池啦

幾號換 想抽野

正式宣布 暗魔法騎士=年度最佳守門員
前後4單抽出左3隻

新手須知：
Q：d地下城寵去邊度打返黎?
A：平時課金買禮包既地方 下面有個地方寫住入坑許可所
比錢就買到所需要既地下城 時間每次1小時

Q：點解我搵極都搵唔到個地下城?
A：唔係所有地下城都會出現係入坑許可所
要等官方扔出黎或者活動/節日先出現

Q：點樣拎上面個D覺醒小兵
A：
有曬地點/打法 建議新手練下面介紹既寵 用黎打覺醒小兵(獸帝)
一係課金買禮包

貓頭鷹(暗神威 第1個要先覺醒既寵)
地點：【神】カムイニタイ(クンネカムイ)
鐵匠(配貓頭鷹/hp type)
地點：【極・冥】ミメス洞窟

水男人隊員：
裝晶龍
地點：【神】ルミナス湖

地點：主線アプール湖畔 ヴァルナん水源

Q：食左魂 點解無顯示?
A：禁入去隻寵 有個裝備字眼 裝返d魂就得架啦
Q：係邊度打魂?
A：活動關 經驗值(肥料鷹)上一關

【冥】強魂石の守護者達

【冥】耐魂石の守護者達

【神】強魂石の太守達

Q：點算好啊 首抽水男人但無木真姬 抽完幾十抽都唔知開唔開好?
A：SB玩多樣性 幾勁既隊長/隊員 關卡一禁某特性 可以成隊都入唔到場
基本上之後幾十抽到其他隊長
都開得 無木真咪練上面隻裝晶龍返黎

Q：點打王子? 打極都無傷害
A： 去協力打返隻巫女騎士
取代4個位(藍圈) 前面關保護好 係王關開技推隻光騎士落到底
到敵人行動時 光騎會開扣防技 咁隻boss就會打得入

Q：想搵經驗值/金錢隊長
A：
火水木版妹 金錢隊長 光暗版妹 經驗值隊長
平時打主線時不時出現石版 按主畫面舊齒輪第6項石版就搵到

Q：想買帳號 買咩好?
A：有SS級隊長 照抄gamewith

諗到其他問題之後再加

好波

情人節pool 睇路

請問巫女現在協力可以打到？

係
你開任務果度可以睇到邊到拎

聽日就有?

460幾rank 刷魂關唔係好升了

無咁快
不過正常應該唔抽
多守門人/廢棋

倍經刷囉

超實用文。thanks

巴打唔好意思

我去協力果度唔見任務既？

可cap圖看看？

合作係咪唔多復刻 ?
見之前有鋼鍊七影帝巨人

因為我已經解左，只能比你咁睇

協力任務係普通任務box的底,如果解左就冇

得左thanks !!!

打一隻就夠？

要打好多隻升技？

唔洗 呢d要食水果升技

下個post要置頂

D圖好靚，後悔太遲入坑

未算遲 而家先多野玩

琴日刷左好耐先再刷到水男人，而家跑主線十抽，真正入坑

圖係一世, 實力都係一世
SB傳統

我多少少 4單 4隻
其實木果隻都係 都有4隻

刷咩關 我無最尾果隻

而家入先醒目
諗起果陣咁早玩真on9

隻驚仲有冇人玩架?

見幾多合作下，同玩左陣覺得正過pad
而家玩冇合作寵抽

即係圖越靚越勁？

開game個陣齊齊刷雞同光暗龍

pad真係0遊玩性講真
開ser第2日就玩緊PAD玩到而家心淡
嘩抽到新野好好J啊 >>> 打異形x N
個UI 8年都唔肯改就食屎啦抽完野想望下張圖都搞勁多下先睇到

佛印:「好難捉摸呀!」

大家玩台板定日板多 想入坑

去taobao買個有合作大獎既acc再開
唔係真抽你會嘔血

郁少少當係寶, 好撚野

我果陣刷緊光獅玩爆撃隊

個時回血龍首抽已經好好 我仲記得番夜班 開工刷到收工為左隻金獅 而家狗也不屌

個時刷首抽煩到痴線 10分鐘抽一野 唔岩就del而家淨係畫兩野就搞掂

日 去買ACC先 買有合作大獎

好緊張呀第一次試打謀略關

呢隊夠打嗎？

冇食過魂

真

同埋PAD唔可能有AUTO
咩年代

去auto下第3個關魂關先
屌200幾石好葡萄

見水男人出技都斜角斬一下，pad

貓頭鷹玩法係咪要配加攻再放陷阱再自己去踩引爆?

真係幾型

就咁玩唔得咩?
唔想一黎就哂錢

pad 玩左一陣就無玩 圖板ui 好好多順眼又順手 遊戲性又好 要肝又得 佛系玩亦得

得既 刷水男人/SS RANK果D就開衝lv

當然可以 不過隻game 有魔性 點同自己講無課都會唔小心課左

想問下我係咪應該比光精靈王食水果升技先？
同埋水巫女需唔需要食水果升技？

試過有隻衰狗走咗去第3行第2格度推唔撚到隻光騎落去最底

情人節槍姬木真，又可以刷首抽

個AI好搞笑 你可以引佢行開
但有時你又估唔到點解佢會唔郁

係咪呢隻？

邊度有得打魂

有冇咁易出
係 開啦

有時好似知你會斬鳩佢咁 我成日set 好晒位 等佢一郁就秒佢 條友左行右行死都唔肯入範圍

同埋會識避陷阱咁

有得係咁刷既

第二個

0.85%

第三次就中

好易

我屌

應該留石抽情人節定抽住先，而家儲緊50石

無啦啦隻game點解炒返熱

Pad 可唔可比木真暗真覺醒啊

冥 強魂，冇暗天星是但塞d反擊落去都得。

新人問 老屎忽答 差唔多啦
周年通常係咁

大家水男人用咩魂？

thanks !

講圖當年divine gate 唔差架
合作係divine gate同sb出眾
Pad垃圾

減cd 攻血 例牌
物理炮唔洗食炮魂

果隻0GAMEPLAY到好緊要

買ac既話要有邊幾隻最好？

個王點解咁硬？

新手須知漏左佢無講
搵可以磨既隊長每回回血個d 磨走佢個加防
唔係就食石

6週年個pack值唔值得買(1卷+12石)

脫晒節，我打1億公會班人一拳200億

有冇教學

聽日又要抽周年水天魔專武

首抽完，係唔係儲石等活動？定而家抽埋佢？話晒限定up

好彩抽唔到水天魔

明天乜事？

屌 又要打丁

水天魔有專武

同問
我玩左2日 今日必中抽到火機娘

儲/抽都得

光騎扣左防後出大技都係打不入

只有一round 減防？

情人節活動係唔係冇咁快出，見圖幾好丁

光騎果個減防係40turn, 你係咪開左技蓋過左佢個減防

應該係水男人受到傷害2.5倍覆蓋左

呢隊用左好多次討伐

槍姬LS變身做真女人
木水天魔可以互相做隊員 邊個抽到木水天魔可以追情人節槍姬

買合作ac既話要有邊幾隻好d

所以叫專武

置頂有講

我都唔知

下個Po可能列晒我地平時講d名連圖可能幫列多D新手

想問木天魔係邊隻？

真既木天魔未出
佢講果隻係周年池既木屬水天魔變裝

卡 主線 アンヌトロン樹海 - 樹海の守り手

係咪中獸帝
正常boss係圈圈熊

好在我冇可以儲下石

邊隻做首抽 有無推介

多謝各位

睇左頂置先
到時唔明再問

初見囉石多數都撞獸帝初見殺

3次都係\
第4次變返熊

新手留名，咁樣組隊岩唔岩，應該留石嗎?
有咩話要打啲咩先?

置頂我好似無做首抽推薦

仲有平衡隊長

啲降臨係咪唔夠打住?見到好似話有升技關

唔該，等埋呢2日先，15/2先完

舊既應該都ok
新既要睇下咩關

其實新手係咪唔應該玩？

忍唔住抽埋 得一隻s

第1隻隊長同尾2個隻做隊員

如果你完全唔課 又追求全破關既
真係唔好玩 真係不可能的任務
可以小課既 買個半月包 儲下石
用下腦 輕鬆玩都幾好玩既

咁有多一隊都好
想問下有冇升技果啲
我有隻火天星夠料升7星
會唔會升左番唔到轉頭
定照升就ok

負皮唔係咁呃

新手先應該玩

Sp池 咩料

先升暗男人(第1個)
打5旬節宮殿 有機率跌把劍比暗男人食升技
火天星要靠相應屬性的水果升技
唔好升住 玩血炮起碼要多隻火天星同蘭斯洛特
新手儲多d水果 活動個版面魔炎呪城下面有隻企鵝媽媽每日打佢1次
拎水果蛋 每5隻合成有1粒水果

唔同上次秋祭

補充 火天星可以練滿lv就放住係度，勇將打唔掂的關就試下搵火星隊入去試。

有冇公會 細佬224lv 會努力打討伐

巴打仲有冇位收留

Sad抽中水真姬，唔係木

水真姬 覺醒左 多上場過木真姬

唔該，因水男人首抽所以想要木，但後面都玩多隊

討伐要點打
過左100lv 已經打唔入

新手打夠30億 同消夠100ap就ok
打到200就留比其他人啦

招左

30億打左啦 係差100ap
而家先15 但係已經推到上105lv

1個鐘3粒 ap 記得打就好快搞掂
唔記得就最後先ap水

不停都有人打 ap好難先用到1粒

overkill唔計消ap架
打打下你就慣 你新手打唔贏 想盡快消ap
用廢棋入場自殺消ap 係最佳選擇

收到

係咪要入公會定係自己開一個消?

開左討伐都轉唔到會
正常成個會一齊打既
除非個會自己開得你一個

請問除左跑主線，新手要打咩關同做咩

M...畀營運虐待享受隻GAME?

好滾動呀

以經 唔記得左點玩

再download返黎玩囉

唔記得仲好
當新 game

光精 用咩魂會好d?

2隻勇將好似無咩用

同以前差咁遠
我都當新驚玩

原來我都打到10億

鐵匠配隻水男人 有一定傷害

而家淘個首抽acc番唻理唔理智
但我從來無玩過呢隻game

我3珠先勉強打到10億
有冇組隊教學

首抽玩下先 啱玩先淘啦

要一下全力?

唔會 咁先係精明之舉
好似我咁玩玩下有感情再課先最on9

又唔洗嘅 我係屎王加水男人先打到咁嘅傷害

屁王

火男人加火機娘硬屌埋去

兩隻都冇我仲諗緊抽唔抽多50石
我諗我都抽左200石

我認呀 今個月老豆,呀媽,女友生日
再加情人節

情人節

情人節應該有活動

聽日逐抽逐抽 有排抽

是非是歐 一抽便知

一抽入魂 好耐冇試過

白羽唔係好明勁係邊

對奶度

白乳梗係勁喺個乳到啦

有回血同好j

認真，屬性5.5倍攻2.5倍血每turn 回3500其實算好top 嘅隊長技

真 仲要求其光層就入得

有白盾 可以打過千萬

以前首抽白盾 之後冇玩

如果覺醒到一隻 覺白羽先定貓頭鷹？

你指光神威？

你覺醒黎做咩先？

暗神威

暗神威？

邊隻會實用啲

咁新手 暗神威先

新手一定係暗神威

好 白羽bb等我

先有暗神威就可以打其他的覺醒材料返黎，好值既。

差粒光

都係既

又真係幾白滑

回血一定係蕾姆最屈

冇嗎

暗神威上咩魂好？

我果隻插左攻 回血同tp
開頭淨係攻都夠玩

好 thanks

去到新手須知甘為一個分介
自己補返上到post既link入返去

單抽大法

單抽

唔驚唔覺又1個post

火塔卡10層 有冇攻略？第2關入場就被封99回

拳頭隊

都唔知邊d仲有用 (順便放號 有意留tg)

唔該哂
新手打到主線28-5卡關, 用下面依隊, boss太勁, 要點打

點解咁講？

因為玩呢隻game 都感覺上被虐傾向

d 關越難打越鐘意 享受用盡腦力同僅有d 棋去過版好有成功感 過完之後又會想佢繼續出新關sm 自己
同埋有種魔性令人棄完又想入坑 但係入坑又會俾石少機率西呢樣搞到棄坑不停loop

講番正題

新手打完主線就清技術關 即係第四排 光暗小兵要係最尾兩關boss 打 同埋d 獎勵都唔少

再清完就可以清地下城 仲有要記得每日打一次水果媽媽 即係50體 得隻肥企鵝打個關 每日可以打一次跌一個水果 儲5粒同色升1技

地下城唔夠打既唔駛夾硬黎 成日會翻出 除非係季節關or 合作關就要即打 例如而家個d 開廿幾日既 而家唔打就明年請早

無關夠打就打多d 鷹升棋 儲落一大堆exp一定無死 魂 副屬個d 可以慢慢黎

唔該，請問升技係唔係食自己之外仲有咩方法？水男人見有關打件野俾佢升技，但其他寵？

仲有協力d 棋要拎晒佢 有跌練技棋既就升晒先 然後打定d 覺醒料 第時有多餘exp 就覺醒埋佢地

而家討伐開左 入個可以打到200隻既公會 會送好多野
然後盡力用夠100ap 同埋打到30定35億傷 拎最d 獎
每個鐘會回3ap

有d 寵會有練技關 要睇番攻略

無個d 就要食水果 即係上面講既肥企鵝跌既料 or 任務獎勵

協力我見任未拎既打一次拎左先,跌練技棋,係唔係講緊好似入面好似火屬既老男人咁?
原來咁升技,都幾難

女友幾抽抽中情人槍姬

練技棋個d 靠開寶箱拎 你入左協力之後 打十場G05個裝姬亂舞 會有3500以上既cp 跟住你等d 大佬幫你清晒關開晒寶箱路線 去收鑊就ok 拎最箱會問你退室 退左佢再join 其他就ok

協力任個d 打拎棋個d 關就ok 拎魂個d 咩2周目3周目唔駛晒體打 遲d 你刷魂關會有好多

cp 獎勵都盡量拎晒 好多水果同都叫有d 石

雙重晒命 睇黎你今年既運已用盡

我最後15石出晒垃圾

感謝，

頭先十抽終於唔見木騎，情人節2抽都唔中野

想問點走到自已個公會
想join

哂命

討伐期間退唔到會

無木騎不過有暗騎 兩個一鳩樣

不過其他棋都好有用 算係咁 右上隻野毒算最勁 又快又多round
火夏可以配水男人 水精靈王全game 第二勁高反
火雙子陷阱勁到癲

我抽左150都未補洞

但公會得自已一個人
冇入個討伐板面都唔得?

嘩 夾埋天魔出
抽先

竟然係咁,估唔到暗騎都係公廁,火夏係唔係即係萬獸果隻?咁都叫抽得唔算抽
同協力入面隻水狼都可以俾水男人用?

火夏即係水精左邊火屬女人 速攻緩補 有練技關
無棋就塞咩俾水男人都ok 不過你呢抽都有好幾隻可以俾水男用了 火雙子同毒男同火夏都入得team

好,打下考力同主線先

係咪要再升先過到?
定技術未夠

火雙子陷阱點勁法 同普通陷阱唔係差唔多咩

想問真裝姬真姬亂舞要點過
又厚血又大力

你黑仔姐 呢關係打水覺醒小兵

個最終boss random 出

你刷到佢無出場就輕鬆過

佢咁樣唔係好彩咩 我係咁想打水高達仔

wuhaaaaaaaa

覺醒完d 貫通陷阱夠高攻

同埋佢可以自己踩陷阱去觸發
有飛行想點踩都得 陷阱範圍又夠密

無準備就入場就黑仔架啦 我都試過連續四場中鏡燐帝

心入面係咁屌晒左我成百體

我覺得我地唔係玩緊同一隻game

原來可以自己行去開
玩左咁耐而家先知

課左5020玩
都有20抽玩 單抽真係抽得好D

係咪入水男人隊
新手無素材同tp魂搞唔點火天魔
我想要光天魔

多謝課長令我地有圖板玩

話說個定價真係好仆街
多20蚊要開兩張點卡

不過想要木水天魔加槍姬多d 一隻都唔中

我呢D唔係課長了 YouTube 台仔果D先係

火天魔勁過光天魔n 倍啦
火天可以當血炮用住先 覺醒左可以辭關黎自己做隊長

之前拎黎打協力 一野反擊100條血真係好爽

火天魔覺醒素材咁簡單既

啱啱抽
呢4隻有無培肉需要？

火塔射左廿支水落海心灰意冷
兩抽火天魔

建議之後都要單抽

火裝

屌 火天好好j 冇石了

可能木天魔仲好j
自己限抽4抽有就有無就無

瘋狂推主線 r下石 因為佢其他都值得抽

In 單抽We7

1pack唔中火天魔

個pool好似靚過周年

想要

但係你中晒限定WO 我全中舊普池垃圾 屌下佢

成個POOL都係勁隊員 周年係勁隊長
GUNGHO真係一年賺一次錢,賺一次夠用一年

Same here。三抽時光機。

下次我都試下單抽先,而家儲石算,單身狗,抽情人節POOL都冇野中

就係單身先大機會 我呢d 做左老襯既淨係抽時光機

要跑主線儲50石先得,每次一有5石抽唔中,好空虛

又出禮包
9ho fatfat

完全正解，玩呢隻game的人都係抖M

協力擊破關卡次數越高，果關越難，exp越少。正常既炮隊轟幾野就死哂。

其實協力打曬d boss, 拎曬寶箱係咪可以退出, 再重新入另一個新再拎覺醒素材?

拎箱拎到佢叫你退室就可以換

同一款協去到6,7次已經係極限 硬到呢

然後呢?

我用火男加光男 打到十幾次都係一turn 清場

大佬請貼隊做個示範

課兩pack唔中火天魔

單抽pool比較好?

我pack半中 ching 信用卡係手你咩都有

課Jor

岩岩覺醒完光機娘試水溫

對象係153lv 討伐 剩餘113條hp 無食劍無倍攻 除左爽都無其他感受 我諗如果有水三創就可以打999999999

中左乜
我見到下面有5,6星即時縮沙

100石
好彩無玩左咁耐補返少少Loan
唔係變左時光機Pool

DLLMGH

屌 抄隊先

呢個有用 post group都方便d
thx 巴打

等多d 大佬一齊share 攻略片or 精華片 一齊開心下

唔該巴打

再5抽中光機娘 木機娘 水真姬
唔抽了無石

岩岩諗到你都無位再入Buff攻

所以要水三創代替緩補棋 如果無記錯的話水三係緩補一回合一萬hp? 定係即時補一萬 如果後者就只係高多3倍攻

好好啦 5抽3限

水3創都係緩補

咁有水三就可以爆傷不過我唔會抽到架啦

抽棋沒味道 時光機開始倒數

同埋溫馨提示 要追求極致高傷
要玩多hit加誘爆炮
咁就唔止360億
4百億都打得到

即時啊 但如果咁就唔同故仔了

唔係只係補一萬渣咩

有無得抄下隊

過左 唔該哂
宜家卡31-5

呢隻係咩普通？

31-5 都卡就只係呢team 野有問題 執執佢or 升高d lv

呢隻好勁架 出個時 限定黎

400億係咩數字黎

出個時

喊出黎我都岩岩先抽到

出果時。。。。

最緊要快

唔好咁啦 話曬火巫都係極速巴愛將（新年版）
仲要近排有上修過

個原理係咩...2turn打40億

不過愛將已經消失於空氣中

佢電黎電去好痛
我轉左暗隊都打唔贏

Del 左？

周年個時大爆死 嬲得滯DEL左
而家新ACC 200石齊4男1女
不過情人節又爆死番真係睇唔透

大佬們，日版想課金係咪只可以買卡？

iPhone係 an仔好似用到信用卡

Del

Igamebuy係咪抵啲？

gvm雙隊長，同類隊長技相加。只要隊長技唔同種類就會係相乘。火操推cd, 水真放爆擊buff同減敵防。

Payme total 344

原來唔可以一樣

8抽 得火機娘

歐皇柴油機 爽啦

都未覺醒到

屎忽痕去打十億怪試炮

淨係炮魂都999999999

第2隻其實都唔差 雖然佢唔係限
第3隻都常用

咁都好d

終於過到白羽個神關
咁q多行血

小弟受教 啱啱打左38億

果惡魔團長點打

究竟想點架
有ID
有詳細課金記錄都唔肯俾我拎返個ac
第二次話我資料不足啦

今次仲要特登打左成堆棋寵名同課金記錄

有埋課金記錄都拎唔到

我仲特登成條list cap俾佢
有咩方法可以知個ac依家幾lv

咩ID睇下Sear唔search到

除左公會仲有方法search架咩

求加入巴打們公會, thx

今朝抽左N次都唔中 都諗住放棄
岩岩手賤去抽多次

人間有愛
人性光輝

課咗100石，時光機咁，好彩有隻火天魔。

抽咗160石就係為咗火天魔

其實想要封面隻木真

想課埋第二pack

32抽除左水天魔中晒咁濟

幾好幾好

痴線咁都搵到

我中左木真都想追第2 pack追隻火天魔

依期多咗咁多人玩搞到課多咗，屌

而家我課左差唔多25000y了

咁多課長

感覺上3月頭可能出木天魔再食你一次錢

入巴打公會既好處
死都唔棄坑既話黎講

火天魔會被反反死架

高反係打得入反反擊
如果殺到就冇事

想佢出交換寵 而家一車車裝姬坐係度

火天魔賜我力量 玩咁耐sb 第一次過滅

佢嘅傷害真係好癲，好多boss都係一拳過關勁爽

佢招AE係咩黎 唔係好明

好似要追火天魔咁

火天魔係最近既犯規棋
又勁 又好J

今晚追下先

溫馨提示 小心越踩越深

屌 課多5000 無就算